豐澤都賣水貨？

無保養我幫襯你做乜

Sony hk有得賣啦咩

有D咁既野
好似幾正

好多負皮

香港得水貨
只係奇怪豐澤幾時開始撈埋水貨

呢啲永遠唔講一次可以用幾耐

果舊錢買腰位風扇
插滿成條腰有找仲涼爽

應該呢啲小眾d ge tech姐
佢唔係另外有間鋪專賣呢啲奇奇怪怪電子嘢咩

個人感想
件底衫超高質
部機就幾好玩，但唔實用，更唔值呢個價
2千蚊可以買幾箱清涼噴霧嚟噴啦

同埋日本買連運先千三到

apple之前有個評測
好似話垃圾黎